我今年33歲, 終於成功靠買匯控退休了!

我揸咗的士11年, 每月開足30日工, 每日揸12個鐘, 一個月平均儲蓄$17500, 一夠錢就買匯控, 唔理咩價位; 世紀供股果期我手持5200股, 到上個月終於買夠40000股, 每個月收過萬蚊息, 依家可以退休了!

我同阿媽住自置頹樓, 一個月用幾千蚊就夠了, 以後我可以做毒L, 唔較鬧鐘起床, 日日打機, 上網, 睇書, 打波了, 好開心!

一次唔派洗唔洗咁酸,今季無息揸番的士先,
下季派番,繼續退休

睇新聞話今年都唔會派

Source?

點解睇人仆街咁開心，咁樣同支那人有乜分別

睇平保仆街開心喎

好似吹緊風話到今年10月?
唔知confirm 未,如果firm 左, 5號真係見30
又可以入多幾手

點解會有紙盒藏獅?
HSBC仆街點解唔開心?

燒完隻獅子元氣大傷
有冇手足搵日去同番獅子揸下藥膏